唔開心嘅時候鍾意一個人鳩行

完全冇目的咁行，一路行一路聽歌，個世界好似得返自己一個咁
間唔中咁樣靜下都幾好

Every day

巴打咁得閒？

仲以為自己開po

我開唔開心都係一個人

戴住耳筒,好似隔住曬塵世嘅煩惱

塞住耳機 好似岀面個世界唔關自己事咁
有時行行下可能又會諗通啲野
真係好正

有咩地方好行？

唔知㗎 都係亂咁行
我頭先夜晚都係喺銅鑼灣至中環一帶鳩行

但行到多人嘅地方唔會覺得好大壓力咩？

我盡量揀啲冇乜人嘅街行，喺銅鑼灣可能會多人少少，其實灣仔到中環都好清靜

不開心必行海旁

我都好中意

我認同 真係好灰既時候 鍾意一個人去公園鳩行 聽下歌吹下風

我都係 聽日放工應該行一陣先

越行越sad

應該唔會掛 我準備返屋企

其實都係
一路行一路諗

完完全全係同路人
就算幾鳩攰 都鍾意返屋企前行一行

Same, 但有時好多蚊

試一有日唔開心一次過行左幾個海旁。。
淨係搭車都用左唔少時間
就係為左個海旁

呢個係我既習慣
一個人諗下野 好舒服

我成日都係咁

未有工返

行完都係唔開心

每日行程

反正點都唔開心，我會寧願出去行吓

豁出去漫遊 不通知親友

試過係唔識路嘅地方一路行，睇下自己究竟可以一個人去到幾遠

過馬路記住睇車
試過太頹差啲比車撞

以前唔開心 好鐘意一個夜晚係油尖旺好靜既街慢慢行 不斷行不斷諗 好似個人會開心D

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都有呢鋪癮
但其實行完都冇放鬆到

春秋天一定會自己一個行夜山

下晝上,睇日落,夜景,聽下歌,攰攰地落山食飯番屋企訓教。

多你一個真係好多

唔准你咁現實

利申 有女，但都係好鍾意自己一個

有咩夜山推介？

好唔開心
坐左係地鐵 唔想返屋企又唔知去邊好

唔要可以比我

唔啦
佢係屬於我

行海旁吹海風已成日常

次次唔開心都早一兩個站落車 行海濱長廊番屋企

聽咩歌多

我都會
加埋d悲情音樂 隨時隨地喊得出

Me too

I am an expert